<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!DOCTYPE temporadas SYSTEM "temporadas.dtd">
<temporadas>
    <temporada t="1">
        <episodios>
            <episodio ep="1" titulo="Secretos">
                <resumen>
                    Dos meses después de la muerte de su padre, Jonas le cuenta a su terapeuta que continua viendo a su
                    padre en sus sueños ya que cree que el trata de explicarle el porque tomo la decisión de acabar con
                    su vida; y después de tener esta conversación, Jonas regresa a la escuela y allí es recibido por uno
                    de sus mejores amigos. En otro lugar; los papás de Erik Obendorf llegan a la estación de policía
                    para exigirle a los agentes una explicación sobre el paradero de su hijo; quien lleva desaparecido
                    desde hace trece días. Mientras tanto en la escuela, Katharina convoca a los estudiantes a una
                    asamblea para hablar de la desaparición de su compañero Erik y pedirles una colaboración para dar de
                    una vez por todas con el paradero de este joven. Entre tanto, la mamá de Ulrich le cuenta a su hijo
                    que nuevamente vio algo extraño en el bosque y por esto quiere mostrarle la prueba que logro
                    encontrar
                </resumen>
                <suceso>
                    <descripcion>Suicidio del Michael</descripcion>
                    <año>2019</año>
                    <lugar>Winden</lugar>
                    <personaje>
                        <sexo>Masculino</sexo>
                        <nombre>Michael</nombre>
                        <familia>Kahnwald</familia>
                        <edad>44</edad>
                        <contexto>Michael es el padre de Jonas Kahnwald</contexto>
                    </personaje>
                </suceso>
                <suceso>
                    <descripcion>Desaparición de los niños Erik y Mikkel Nielsen</descripcion>
                    <año>2019</año>
                    <lugar>Winden</lugar>
                    <personaje>
                        <sexo>Masculino</sexo>
                        <nombre>Mikkel</nombre>
                        <familia>Nielsen</familia>
                        <edad>11</edad>
                        <contexto>Es el hermano de Martha y Magnus. Sus padres son el
                            policía Ulrich Nielsen y la directora del instituto Katharina
                        </contexto>
                    </personaje>
                    <personaje>
                        <sexo>Masculino</sexo>
                        <nombre>Erik</nombre>
                        <familia>Obendorf</familia>
                        <edad>15</edad>
                        <contexto>Erik se escapa de casa. Junto a su padre Jürgen vendía
                            drogas en el instituto para comprarse una moto. Una bolsa de
                            estupefacientes se queda escondida en la entrada a las cuevas de Winden.
                        </contexto>
                    </personaje>
                </suceso>
            </episodio>
            <episodio ep="2" titulo="Mentiras">
                <resumen>La policía queda desconcertada tras un descubrimiento macabro, y Ulrich busca una orden de
                    allanamiento para la planta de energía. Un extraño se registra en el hotel
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="3" titulo="Pasado y Presente">
                <resumen>El capítulo comienza cuando Mikkel, después de encontrarse con un muy joven Ulrich y una joven
                    Katherina al llegar a la que sería su casa, entra al hogar y se encuentra con , deprimida por no
                    encontrar a su hijo desaparecido Meds. Cuando ve que Mikkel entra a la casa, le pregunta dónde está
                    su hijo, debido a la ansiedad y desesperación, lo termina lastimando cosa que Mikkel sale
                    rápidamente del lugar.
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="4" titulo="Vidas dobles">
                <resumen>
                    Extraños acontecimientos provocan a Charlotte una sensación de déjà vu, y sospecha que Peter oculta
                    algo. Franziska pierde los nervios cuando Magnus la acorrala
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="5" titulo="Verdades">
                <resumen>La obsesión de Hannah con Ulrich se vuelve malsana, el desconocido le pide a Regina que
                    entregue un paquete y Martha se encuentra dividida entre Jonas y Bartosz
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="6" titulo="Sic mundus creatus est">
                <resumen>Ulrich investiga el pasado en busca de respuestas y desentierra perturbadores secretos
                    familiares. Equipado con nuevas herramientas, Jonas se adentra en la caverna.
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="7" titulo="Encrucijadas">
                <resumen>Ulrich busca a la doctora de medicina legal para preguntarle que haran con el cuerpo del niño
                    que encontraron en el bosque ya que quiere saber si es posible que este cuerpo se haya conservado
                    por más de treinta y tres años. Jonas llega a su escuela y al estar allí se da cuenta que las cosas
                    parecen estar fuera de control y por esto se acerca una chica para preguntarle en que fecha se
                    encuentran. Después de conseguir el permiso para entrar a la planta nuclear; Charlotte se dirige a
                    este lugar con el fin de encontrar pistas que la lleven a dar con el paradero de Mikkel; y Ulrich
                    trata de indagar en los expedientes que pertenecían a la desaparición de su hermano. Al encontrarse
                    con el jefe de policía; Jonas trata de explicarle que se siente muy enfermo y por esto se dirige al
                    hospital; y después de revisar los expedientes de su hermano; Ulrich llama a Charlotte para decirle
                    que su suegro puede estar relacionado con la desaparición de su hermano y lo que esta sucediendo
                    ahora con su hijo y los otros dos niños
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="8" titulo="Lo que se siembra, eso mismo se cosecha">
                <resumen>Charlotte le pregunta a su hija menor si ella sabe que les pudo pasar a sus compañeros de clase
                    y ademas quiere que le cuente con detalles como era el sujeto con el que se encontro de regreso a
                    casa; despues de hablar con su hija, Charlotte le pide a su esposo que le diga la verdad y le
                    asegure que el no tuvo nada que ver con las desapariciones de los tres niños. En otro lugar; Jonas
                    le pregunta a su mamá como se conoció con su papá; y ademas quiere saber como era el antes de que
                    conocieran sobre su enfermedad. Katharina le pide a sus hijos que piensen en el dolor que esta
                    sintiendo y no vayan a la escuela.
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="9" titulo="Todo ocurre ahora">
                <resumen>Al verse con su hijo; Helge le dice a este que algo va suceder otra vez y tiene que buscar a
                    alguien muy importante para decirle que se detenga. Jonas decide ir hasta la cueva en donde
                    desapareció Mikkel; sin saber que estaba siendo vigilado. Mientras la doctora examina los cadáveres
                    de las aves; Charlotte le confiesa a esta mujer que hace treinta y tres años vivió algo similar y
                    para ella parece estar conectado lo que paso en esa época con lo que esta pasando en la actualidad y
                    Katharina le cuenta a su esposo que su compañera no logro obtener el permiso para registrar la
                    central nuclear. Tras conocer un nuevo caso de desaparicion; las personas de Winden le reclaman a
                    las autoridades por no tener el control sobre los extraños hechos que se han venido presentando en
                    los ultimos dias
                </resumen>
            </episodio>
            <episodio ep="10" titulo="Alfa y omega">
                <resumen>Peter se lleva una gran sorpresa. Jonas descubre la verdad sobre su familia, pero los misterios
                    no han acabado. Helge afronta un sacrificio
                </resumen>
            </episodio>
        </episodios>
    </temporada>
</temporadas>
